有無識人收劏車紙去做電車一換一？

假設我朋友有車劏
劏完我拎佢張紙去一換一
我牌簿係咪變一字？

係你朋友劏完出左部新車, 先再過戶比你 所以係1字

原來可以咁？我以為政府有方法限即時轉售，咁變相有架合資格既車地獄腳車，其實可以賺錢？

其實犯唔犯法

登記車主連續18個月或以上

買完唔啱放俾人都犯法咩

我意思就係咁
因為要連續持有部準備劏嘅車十八個月或以上
所以理論上淨係可以咁做
會唔會有車行專做呢啲

大把，呢排都好多放，價位又跌咗

1字都無計 自己做好記錄 （0字同1字登記時間） 下一手買家會明白

姐係我揸住架爛鬼錢七 18個月就有錢賺？

中間錢銀嘅手續小心啲

Tesla 買車會幫你搞埋添

不過過河就當然會濕水，仲要係一字牌簿

相信有唔少人肯買

而家賣緊幾錢

會唔會有手尾跟

應該唔會掛
理論上係渣紙嗰個人買用張劏車紙一換一
然後轉手比你

政府角度，宏觀d睇
咁樣最後都叫減少到一部汽油車
各方都有benefit，我覺得無咩問題

唔會
因為一換一冇買賣限制
理論上係我買咗架車, 再轉售俾你
自由市場有咩問題

但點確保新車到佢手後會轉番比我?

我有張劏車紙 我唔中意電車

吸引既 慳番十萬稅
係多左1 字

TESLA最緊要舊電姐

我想用黎買kona

所以會有車行代辦？甚至tesla官方都可能有

講個信字, or draft份合約

做咩咁睇唔開

政府原意就係想少一架汽油車，點會限你